有無人一齊睇翠絲

想睇但身邊既朋友都唔想睇同志片
有無人未睇想一齊？
留tg

做我條女咪陪你睇囉

想睇台灣果套!!more than blue

套戲好野黎，好反映社會歧視同性戀問題

你啲朋友真傻
就咁錯過一套好電影

ok丫

其實想睇點解唔可以一個人去睇呢？

我覺得一個人睇先可以好專心咁思考套戲，當然，睇喜劇果Ｄ梗係同朋友一齊睇一齊笑先正

好睇唔睇睇GAY片

其實幾好睇

睇左
其實一般

呢套唔係gay片

放心 呢套無咩gay野睇 成套加埋都唔夠一分鐘

咁我咪有好多條仔

睇左 好好睇 喊到癲